女神嘅定義係咩

高攀唔起嘅，就叫女神
我呢世都高攀唔起佢
唔係我廢，係佢太好，佢真係神黎
邊有咁好嘅女仔架

雅典娜女神

臭雞

啲女神都係臭閪格

痕癢癢了

臭雞
不過臭雞得到我條撚，得唔到我個心
女神先得
女神同臭雞完全兩個檔次

我個女神唔係
佢人好好